====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: inscription mémorielle avec des mises en valeur du passé , monuments ou vestiges de ce qui fut vécu là et parfois célébré ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

